Projeto de estudo de tecnologias: PHP, Laravel 5.4

Projeto também utilizado comO Conclusão de Curso em Bacharel em Sistemas de Informação - UNESP Bauru

Simulação de sistema para match entre estudantes em busca de estágio e empresa interessadas em estagiários.